# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-autoshutdown package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014,2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-autoshutdown\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-30 12:12-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-30 18:12+0000\n"
"Last-Translator: Aaron Murray <aaronmurray27@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-autoshutdown/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "&emsp;Minute"
msgstr ""

msgid "AutoShutdown"
msgstr "AutoShutdown"

msgid "Autoshutdown"
msgstr "Autoshutdown"

msgid "Begin:&emsp;Hour"
msgstr ""

msgid "Check Active Processes"
msgstr ""

msgid "Check Clock"
msgstr "시각 확인"

msgid "Check Clock to identify forced uptime."
msgstr "강제 가동시간을 식별하는 시각을 확인합니다."

msgid "Check Users"
msgstr "사용자 확인"

msgid "Check for connected users."
msgstr "접속된 사용자를 확인합니다."

msgid "Check for users defined plugins."
msgstr ""

msgid "Check plugins"
msgstr ""

msgid "Check smbstatus"
msgstr "smbstatus 확인"

msgid "Check smbstatus for connected clients."
msgstr ""

msgid "Cycles"
msgstr "주기"

msgid "Date & Time"
msgstr "날짜 및 시간"

msgid "Define a range of IPs which should be scanned."
msgstr ""

msgid ""
"Define a single IP: Last octet of IP zzz | www.xxx.yyy.zzz | "
"iface:www.xxx.yyy.zzz"
msgstr ""

msgid ""
"Define an IP range: start..end | iface:start..end | www.xxx.yyy.start..end |"
" iface:xxx.yyy.zzz.start..end"
msgstr ""

msgid "Define the network traffic in kB/s"
msgstr "KiB/s 단위의 네트워크 전송량을 정의"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "End:&nbsp;&ensp;&emsp;Hour"
msgstr ""

msgid ""
"Example: 50 means a loadaverage of 0.50, 8 means a loadaverage of 0.08, 220 "
"means a loadaverage of 2.20"
msgstr "예 : 50은 부하-평균 0.50, 8은 부하-평균 0.08, 220은 부하-평균 2.20을 의미합니다."

msgid "Expert Settings"
msgstr "전문가 설정"

msgid "Extra options"
msgstr "추가 선택 사항"

msgid "Fake"
msgstr "가상"

msgid "Fake/Test mode."
msgstr "가상/시험 방식."

msgid "Forced Uptime"
msgstr "강제 가동시간"

msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgid "HDDIO Rate"
msgstr "HDDIO 비율"

msgid "Hibernate"
msgstr "휴면"

msgid "IP-Range"
msgstr "IP-범위"

msgid ""
"If 'start..end' or 'Last octet of IP' is set the first three octets of the "
"iface IP address are used."
msgstr ""

msgid ""
"If the HDD-IO-average of the server is above this value, then no shutdown."
msgstr "서버의 HDD 입출력 평균이 이 값 이상이면, 종료하지 않습니다."

msgid ""
"If the load average of the server is above this value, then no shutdown."
msgstr "서버의 부하 평균이 이 값 이상이면, 종료하지 않습니다."

msgid "List of Ports"
msgstr "포트 목록"

msgid "Load Average"
msgstr "적재 평균"

msgid "Load Processes"
msgstr ""

msgid "Log"
msgstr "기록"

msgid "Log to Syslog"
msgstr "Syslog에 기록"

msgid "Names of processes only started when active Set to '-' to disable"
msgstr ""

msgid "Names of processes with load dependent children. Set to '-' to disable"
msgstr ""

msgid "Numbers of seconds between each cycle."
msgstr "각 주기 사이의 초 단위 수"

msgid "Please check the"
msgstr "상세한 정보는 "

msgid "Please make sure to leave 1 and 255 out of the list!"
msgstr "목록에 1과 255는 없어야 합니다. 확인 바랍니다!"

msgid ""
"Set the number of cycles with no result (no PC online, etc) before shutdown."
msgstr "종료 전에 무효한 주기의 수(온라인이 아닌 PC, 기타)를 설정합니다."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Shutdown"
msgstr "종료"

msgid "Shutdown Command"
msgstr "종료 명령"

msgid "Sleep"
msgstr "수면"

msgid "Socket number to check for activity."
msgstr "소켓 번호가 활성인지 확인 바랍니다."

msgid "Sockets"
msgstr "소켓"

msgid "Supervision Configuration"
msgstr "감시 구성"

msgid "Suspend"
msgstr "대기"

msgid "Suspend-Hybrid"
msgstr "하이브리드-대기"

msgid "Syslog Configuration"
msgstr "Syslog 구성"

msgid "Temp Processes"
msgstr ""

msgid "The IP-Range should be comma delimited list of the following:"
msgstr ""

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "ULDL Rate"
msgstr "ULDL 비율"

msgid "Uphours"
msgstr "경과시간"

msgid "Verbose"
msgstr "상세한"

msgid "Verbose mode."
msgstr "상세한 방식."

msgid "Write log informations to system logs."
msgstr "기록 정보를 Syslog에 씁니다."

msgid "autoshutdown.default"
msgstr ""

msgid "for more details."
msgstr "를 확인하세요."
